又一城apple條女正到

買完iPhone試post

圖定老母？

又係你呢條煩膠

咩料？